<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="https://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="https://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="https://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="https://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="https://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>America Grill</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 20 Oct 2015 17:42:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>es-ES</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.4.10</generator>
	<item>
		<title>Día de la amistad</title>
		<link>./../2015/08/27/dia-de-la-amistad/index.html</link>
		<comments>./../2015/08/27/dia-de-la-amistad/index.html#respond</comments>
		<pubDate>Thu, 27 Aug 2015 07:53:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[esencia agencia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Eventos especiales]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://americagrill.local.com/?p=546</guid>
		<description><![CDATA[<p>Sin importar el tiempo, la distancia ni la condición, el 30 de Julio ¡no hubo excusas para que los amigos se junten a celebrar! Fue una noche de nostalgia, afectos y anécdotas que recorrían de mesa en mesa y de grupo en grupo. Los Vazquez Rodeo Show cantaron sin parar y movieron el alma de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../2015/08/27/dia-de-la-amistad/index.html">Día de la amistad</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">America Grill</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Sin importar el tiempo, la distancia ni la condición, el 30 de Julio ¡no hubo excusas para que los amigos se junten a celebrar!<br />
Fue una noche de nostalgia, afectos y anécdotas que recorrían de mesa en mesa y de grupo en grupo.<br />
Los Vazquez Rodeo Show cantaron sin parar y movieron el alma de jóvenes y adultos. Esta noche quedó más que claro que para divertirse con amigos y amigas no hay límites de edad.<br />
Encantados y satisfechos con la cena show, por lo único que cada persona se preocupaba era por disfrutar, divertirse y aprovechar cada minuto junto a aquellos que acompañan su vida.</p>
<p>Gracias por ser nuestros amigos y elegirnos siempre. ¡Vivimos una excelente Noche!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../2015/08/27/dia-de-la-amistad/index.html">Día de la amistad</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">America Grill</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>./../2015/08/27/dia-de-la-amistad/feed/index.html</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Día de la madre</title>
		<link>./../2015/08/27/dia-de-la-madre/index.html</link>
		<comments>./../2015/08/27/dia-de-la-madre/index.html#respond</comments>
		<pubDate>Thu, 27 Aug 2015 07:48:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[esencia agencia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Eventos especiales]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://americagrill.local.com/?p=543</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ellas se merecen siempre ser agasajadas con excelencia por todo el amor y el cariño que nos brindan sin condiciones. En el día de la madre, el salón principal de América Grill estuvo decorado con los adornos más bellos: ojos que brillaban de emoción y sonrisas gigantes llenas de alegría. Para el buffet especial de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../2015/08/27/dia-de-la-madre/index.html">Día de la madre</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">America Grill</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ellas se merecen siempre ser agasajadas con excelencia por todo el amor y el cariño que nos brindan sin condiciones. En el día de la madre, el salón principal de América Grill estuvo decorado con los adornos más bellos: ojos que brillaban de emoción y sonrisas gigantes llenas de alegría. Para el buffet especial de ese día, nuestros Chef se inspiraron en lo que ellas siempre buscan: diversidad, variedad, texturas,colores, calidad y frescura.</p>
<p>Como parte del festejo nos brindaron un excelente show cargado de sentimientos, el grupo Raíces de Colonias Unidas, ellos supieron cómo mimar a las madres que nos visitaban.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../2015/08/27/dia-de-la-madre/index.html">Día de la madre</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">America Grill</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>./../2015/08/27/dia-de-la-madre/feed/index.html</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Día de los enamorados</title>
		<link>./../2015/08/27/dia-de-los-enamorados/index.html</link>
		<comments>./../2015/08/27/dia-de-los-enamorados/index.html#respond</comments>
		<pubDate>Thu, 27 Aug 2015 07:38:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[esencia agencia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Eventos especiales]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://americagrill.local.com/?p=540</guid>
		<description><![CDATA[<p>En su día, los enamorados coparon nuestros salones llenando el ambiente de romance y pasión. La música que acompañó la noche estuvo a cargo del cantante Hugo Nery, quién recreó y animó la velada con sus covers de temas Retro. Estamos agradecidos con cada uno de los clientes que siempre nos eligen y confían en [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../2015/08/27/dia-de-los-enamorados/index.html">Día de los enamorados</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">America Grill</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>En su día, los enamorados coparon nuestros salones llenando el ambiente de romance y pasión. La música que acompañó la noche estuvo a cargo del cantante Hugo Nery, quién recreó y animó la velada con sus covers de temas Retro.<br />
Estamos agradecidos con cada uno de los clientes que siempre nos eligen y confían en nuestros servicios para vivir esos momentos que marcan el corazón.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../2015/08/27/dia-de-los-enamorados/index.html">Día de los enamorados</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">America Grill</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>./../2015/08/27/dia-de-los-enamorados/feed/index.html</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>

<!-- Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.w3-edge.com/products/

 Served from: americagrill.com.py @ 2017-07-02 17:43:05 by W3 Total Cache -->