<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="https://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="https://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="https://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="https://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="https://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="https://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>APRH</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2017 23:02:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>es-ES</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>

<image>
	<url>./../wp-content/uploads/2017/04/favicon-150x150.png</url>
	<title>APRH</title>
	<link>./../index.html</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Curso De Capacitación en Restauración De Ecosistemas</title>
		<link>./../curso-de-capacitacion-en-restauracion-de-ecosistemas/index.html</link>
		<comments>./../curso-de-capacitacion-en-restauracion-de-ecosistemas/index.html#respond</comments>
		<pubDate>Thu, 18 Apr 2013 16:15:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[fitodac]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=37</guid>
		<description><![CDATA[<p>JUSTIFICACIÓN DEL EVENTO El desarrollo de un curso de capacitación en este tema se basa en la necesidad de la formación y actualización permanente de los profesionales y estudiantes que trabajan en territorios con ecosistemas degradados donde  se deben establecer propuestas de restauración de los mismos. &#160; El curso pretende abordar la restauración desde una [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../curso-de-capacitacion-en-restauracion-de-ecosistemas/index.html">Curso De Capacitación en Restauración De Ecosistemas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>JUSTIFICACIÓN DEL EVENTO</strong><br />
El desarrollo de un curso de capacitación en este tema se basa en la necesidad de la formación y actualización permanente de los profesionales y estudiantes que trabajan en territorios con ecosistemas degradados donde  se deben establecer propuestas de restauración de los mismos.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>El curso pretende abordar la restauración desde una perspectiva integral e innovadora considerando el ecosistema en su totalidad junto a los bienes y servicios que brinda.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Principales contenidos</strong></p>
<ul>
<li>Conceptos y Principios de</li>
<li>Restauración de Ecosistemas</li>
<li>Restauración de sistemas hídricos</li>
<li>Restauración de la biodiversidad</li>
<li>Restauración del paisaje en medio rural</li>
<li>Restauración en sistemas forestales</li>
<li> Diseño de proyectos de restauración de ecosistemas</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>FECHA REALIZACIÓN</strong></p>
<ul>
<li>31 de mayo al 20 de julio de 2013</li>
<li>DURACIÓN: 160 horas (8 semanas)</li>
<li>DIAS Y HORARIO DE CLASES</li>
<li>Viernes 16:00 a 21:00; Sábado 08:00 a 13:00</li>
<li>PLAZAS HABILITADAS: 30</li>
<li>INVERSIÓN: Matrícula 500.000 Gs. 2 cuotas de 500.000 Gs</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../curso-de-capacitacion-en-restauracion-de-ecosistemas/index.html">Curso De Capacitación en Restauración De Ecosistemas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>./../curso-de-capacitacion-en-restauracion-de-ecosistemas/feed/index.html</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>XXIV Congreso Nacional del Agua</title>
		<link>./../xxiv-congreso-nacional-del-agua/index.html</link>
		<comments>./../xxiv-congreso-nacional-del-agua/index.html#respond</comments>
		<pubDate>Wed, 17 Apr 2013 16:12:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[fitodac]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=35</guid>
		<description><![CDATA[<p>Se realizará en San Juan, del 14 al 18 de octubre. Del 14 al 18 de octubre se realizará en San Juan el XXIV Congreso Nacional del Agua, CONAGUA 2013. Agua y Desarrollo Humano. Esta edición se estructura en diez grandes ejes temáticos: Mecánica de los fluidos e hidráulica fundamental; Hidráulica de ríos; Hidrología superficial [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../xxiv-congreso-nacional-del-agua/index.html">XXIV Congreso Nacional del Agua</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Se realizará en San Juan, del 14 al 18 de octubre.<span id="more-1649"></span></strong></p>
<p>Del 14 al 18 de octubre se realizará en San Juan el XXIV Congreso Nacional del Agua, CONAGUA 2013. Agua y Desarrollo Humano.</p>
<p>Esta edición se estructura en diez grandes ejes temáticos: Mecánica de los fluidos e hidráulica fundamental; Hidráulica de ríos; Hidrología superficial y subterránea; Hidráulica marítima y de estuarios; Ingeniería e infraestructuras hidráulicas; Agua y Ambiente; Agua y sociedad del conocimiento; Valor Económico del agua; Legislación del Agua; Agua y minería.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../xxiv-congreso-nacional-del-agua/index.html">XXIV Congreso Nacional del Agua</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>./../xxiv-congreso-nacional-del-agua/feed/index.html</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Sexto Simposio Regional sobre Hidráulica de Ríos</title>
		<link>./../sexto-simposio-regional-sobre-hidraulica-de-rios/index.html</link>
		<comments>./../sexto-simposio-regional-sobre-hidraulica-de-rios/index.html#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 16 Apr 2013 16:12:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[fitodac]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=33</guid>
		<description><![CDATA[<p>Es organizado por la FICH y se realizará del 6 al 8 de noviembre de 2013. La fecha límite de envío de resúmenes es el 30 de mayo. Con el imponente escenario de uno de los ríos más grandes del planeta, el Sexto Simposio Regional sobre Hidráulica de Ríos, Ríos 2013, se desarrollará a la [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../sexto-simposio-regional-sobre-hidraulica-de-rios/index.html">Sexto Simposio Regional sobre Hidráulica de Ríos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Es organizado por la FICH y se realizará del 6 al 8 de noviembre de 2013. La fecha límite de envío de resúmenes es el 30 de mayo.</strong><span id="more-1647"></span></p>
<p>Con el imponente escenario de uno de los ríos más grandes del planeta, el Sexto Simposio Regional sobre Hidráulica de Ríos, Ríos 2013, se desarrollará a la vera del río Paraná, en la ciudad de Santa Fe, del 6 al 8 de noviembre de 2013.</p>
<p>El evento es organizado por la Facultad de Ingeniería y Ciencias Hídricas (FICH) de la Universidad Nacional del Litoral (UNL), con la participación del Centro de Estudios de Grandes Ríos (CIEGRi) y del Centro de Estudios Hidro-Ambientales (CENEHA) de la mencionada casa de estudios, y auspiciado por el Instituto Nacional del Agua (INA), el Instituto de Recursos Hídricos (IRHi) de la Universidad Nacional de Santiago del Estero y el Programa Internacional de Correlación Geológica (IGCP-UNESCO) 582 “RíosTropicales”.</p>
<p>En esta edición, el simposio estará especialmente dedicado a los sistemas fluviales, caracterizados por la presencia de ríos con amplias planicies aluviales, donde la interrelación de componentes abióticos y bióticos con el ingenio humano converge en un amplio rango de escalas.</p>
<p>Cabe destcar que la fecha límite de envío de resúmenes extendidos es el 30 de mayo de 2013.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../sexto-simposio-regional-sobre-hidraulica-de-rios/index.html">Sexto Simposio Regional sobre Hidráulica de Ríos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>./../sexto-simposio-regional-sobre-hidraulica-de-rios/feed/index.html</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Congreso sobre hidrogeología y seminario sobre hidrología subterránea</title>
		<link>./../congreso-sobre-hidrogeologia-y-seminario-sobre-hidrologia-subterranea/index.html</link>
		<comments>./../congreso-sobre-hidrogeologia-y-seminario-sobre-hidrologia-subterranea/index.html#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 09 Apr 2013 15:32:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[fitodac]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=20</guid>
		<description><![CDATA[<p>Se llevará a cabo en La Plata, del 17 al 20 de septiembre de 2013. Bajo el lema “Agua subterránea recurso estratégico”, se llevará a cabo el VIII Congreso Argentino de Hidrogeología y VI Seminario hispano-latinoamericano sobre temas actuales de la hidrología subterránea, organizado por la Universidad Nacional de la Plata y el Grupo Argentino [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../congreso-sobre-hidrogeologia-y-seminario-sobre-hidrologia-subterranea/index.html">Congreso sobre hidrogeología y seminario sobre hidrología subterránea</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Se llevará a cabo en La Plata, del 17 al 20 de septiembre de 2013.</strong></p>
<p>Bajo el lema “Agua subterránea recurso estratégico”, se llevará a cabo el VIII Congreso Argentino de Hidrogeología y VI Seminario hispano-latinoamericano sobre temas actuales de la hidrología subterránea, organizado por la Universidad Nacional de la Plata y el Grupo Argentino de la Asociación Internacional de Hidrogeólogos.</p>
<p>El evento tendrá lugar en la La Plata, Buenos Aires, del 17 al 20 de septiembre de 2013, y está dirigido a profesionales, investigadores, docentes, estudiantes y responsables de la gestión y administración del agua subterránea.</p>
<p>Es objetivo del congreso afianzar el desarrollo de los conocimientos de la hidrogeología en el país, mediante espacios que faciliten el intercambio, la discusión y la difusión de las investigaciones que llevan a cabo especialistas de la disciplina. Asimismo, se prevé la presentación de las contribuciones, la concreción de talleres y seminarios, cursos, conferencias y mesas redondas.</p>
<p>El seminario, por su parte, tiene como ejes principales: hidrogeología urbana y costera,hidrogeología y obra civil, hidrogeología y minería, así como temas emergentes en hidrogeología.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="./../congreso-sobre-hidrogeologia-y-seminario-sobre-hidrologia-subterranea/index.html">Congreso sobre hidrogeología y seminario sobre hidrología subterránea</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="./../index.html">APRH</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>./../congreso-sobre-hidrogeologia-y-seminario-sobre-hidrologia-subterranea/feed/index.html</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
